哇連登又上電視

阿SIR你好

香港警察世界第一

邊位上左電視

笑撚死 重要照住讀出黎

係咪抄達哥讀潮文呀

問題係d 帳號d 留言係咪真係香港市民？
唔可以係d 警察開個帳戶砌人生豬肉？
點解警察唔洗fact check 就放呢d 留言製造公眾恐慌

d狗自認？

佢地highlight 錯個人字，應該係狗字

問題係d 帳號d 留言係咪真係香港市民？
唔可以係d 警察開個帳戶砌人生豬肉？
點解警察唔洗fact check 就放呢d 留言製造公眾恐慌
黑衫便衣都換得 連登帳號有幾難搞一個
作為執法機關點解可以放呢d 資訊出嚟打人情牌

邊個黑警天才高層諗D咁既屎橋

On9, 佢識唔識咩係功率同流明? 何來射得盲呀? 網上人仕9up當証據?
就算手術室UV燈爆照1hr都未盲, on9當証據，柒少振啦!
遲下網上話笠condom都可以盲, 佢又引用出來

根木就係狗自己開POST 自己做返材料抺黑示威者

我地講 千奇唔好喎

冇人信ga la, 市民都已經睇唔過眼

邊個被點名

警: 留言嗰個咪我囉

長期矛盾

我地都係呼籲人唔好做
你地做乜鳩呀

以後係咪加粗口/8963護符可以辟邪免比人quote

8964

間射人做乜 應該間或狗

終於肯認 笑死人

死囉, 個位手足會唔會比人拉架?

推

我真係好撚驚

公安你好

嗱 我唔係專家
扮明老屈

曾偉雄.jpg

汪汪汪

識唱嘅就一齊唱

唔孚在POST埋鍚春袋啦

阿sir 真係有mon post 架

Sorry,咩咇?

民間記者會要講

都on鳩鳩 成個post 得5個回覆 無上過熱門
樓主仲要係p牌仔
擺明就係佢哋自己友係度回覆然後cap 低入我地數啦

有隻雀仔跌落水

good point

連登上下愛國愛黨

哦 知了 有隻雀仔

原來黑狗當連登po就可靠消息來源
人唔笑狗都吠

原來班狗好care人哋點講佢

讀毅進係咁上下

低鳩能
以後有個人話要用橙扔死人 係咪買橙有罪
以後有人話鉛筆可以插爆人眼 係咪買鉛筆都唔得

班狗上連登會唔會上到自卑

毒氣

呀蛇你好

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

Hello I’m Alex 王騎個同事

我日日屌林鄭老母

人地叫唔好都唔撚得？

以後啲post統一稱呼做狗
睇班警犬點cap圖

讀過書既都知討論區唔係Academic references

Mon post狗你好
你地果頭近架啦

snake

仲要P牌, 搵佢出黎啦!

影衰我啲P牌, 正警渣

屌你 偽俊撚有教

呢啲都可以拎黎做料？

（黑警含撚啦扮傻）
而家開始每個comment都會加簽名
（黑警含撚啦扮傻）

真係好多mon po 狗

點解唔拎埋香討果D?

成日話要打黃屍殺黃屍咁

雞蛋打狗都會被拉

狗！

又CITE 連登

唔比係popo自己出post, 然段又cite返自己咩

畜牲警犬mon po狗，我玩緊你老婆呀

Mon post狗
我屌你老母呀

連登都是愛國愛港人士
一定係大陸網民入侵亂嗡想亂港

呀蛇

自己開ac自己po

連登愛國愛港

正。去689度洗洗佢先

屌 叫你班仆街愛護動物 對d狗好d好唔好

警察開OT 警嫂玩3P

明明係同情緊d狗喎
身有屎？

討論鐳射筆使用都畀警察話

Good point

幫你補圖 有警犬潛伏係連登架

有無片

你好呀狗狗
屌爆你老婆個閪

聽日錫春袋都擺上去

認左自己做狗

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

其實係咪佢地都間接認左自己係狗

求其一個p牌狗吹都cap出黎當證據
咁咪搵吓有冇黑警講，有共慘撐，濫權、摳打、隨意 head short 都可以囉
民間記招識做啦

咁多

其實我成日都覺得可以自編自導自演
無論係黑警定所謂嘅發夢者
所以source 同有圖有真相 好撚重要

有無靚聲人唱下
想做電話鈴聲

mon post狗

咩呀sir呀 狗呀 佢地自認

邊位手足

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

抵死到認自己係狗都有

狗狗好，hand hand

之前成人台好多呀sir睇

呀sir你覺得呢隻豬點呀

狗仔唔乖 所以要打

Mon post狗狗

啊sir你要多啲翻屋企陪老婆呀 知唔知

阿Sir你好
我地下次會用高達打狗
記住拉曬買高達嘅人先好呀

笑撚死
網上既野都拎黎講
我話屌你老母呀
咁你咪要睇實你老母

agger

不如唔好打狗啦 下次打condom仔

Mon post狗
叫兩聲先啦

D人話屌你老母你唔告佢企圖強姦？

想教個女唱

見到講狗係敏感d

夠有人話放核彈啦

幫我含撚喇警狗

Ok wo
其實民間記者不如一次一個topic

p牌？

上連登勿認真

最好笑係，佢地話網上有言論話射狗
狗咋窩 自己認自己係狗？

阿sir, 你老婆又趁你ot周圍撩人係你張大床扑野啊

叫人唔好咁做又唔得？

【文宣】浸大學生會會長藏攻擊性武器真相

折墮到攞個係人都可以留言既forum黎做reference
笑撚死

自認狗

我係街R下J 會唔會比啊蛇話我刷槍 藏械

阿sir 直接認警隊係狗

阿sir你好

阿蛇，發現大量攻擊性武器啊！
警署咪有大量殺害力武器囉，重最低配備每人一人一支添

多啲粗口，打晒格

最好用核彈炸撚死班popo

快啲引用我

個post叫人唔好wor

J圖配合文字回覆

唔知佢地打個’‘狗’‘字
search keywords呢

討論區鳩up拎黎做reference
真係狗嘅智商都商過你地
白衫啲degree都係廢嫁？
下次記住quote撚埋我
我地連登個個都渣高達嫁

黑警我晚晚同你老婆扑野呀
快啲quote我啦

正，求錄音

唔知係咪*

我地想錫你地春袋呀

用犬隻暴力新聞圖片做背景

班犬隻越黎越搞笑 呢場4點鐘記招全面膠化

警察哥哥

自己出POST自己CAP返出黎

啊sir 你好呀

我屌你老母

其實個記者會都唔係比你地睇
係比中年啲人睇 而中年選民佔總選民大多數
所以圍爐都冇用 諗下做到啲咩啦

句野你鍾意點解讀架啦

Sirrrrrrr

認左係狗仔 吠兩聲黎聽下

記者：網民話射狗咁同警方有咩關係呢

邊個中獎呀
cap 自己出嚟

留言當論證

自己留言比自己cap圖作故仔用
真係方便到呢

推呢個呀

自己quote 自己咁撚低賤既招都出

正一死傻9

咪話唔好射佢地囉

下句咪講左話唔好咁做囉屌
唔通警犬講好暴力個d事又係曲線叫人做咩?

連登用愛去感化狗隻
大大力錫袋

咪就係

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
跟住攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
片尾要嘲諷信既人，竟然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

一諗到寫既野有機會放上網
就好似俾狗侵犯一樣

慢咇

推到記者問

阿sir 你老婆好好砌

網上講就當係環境因素

Push

果然好多狗mon post

最好笑係佢地自己開post話自己是狗

阿蛇你地好呀你地係咪冇左良知？

佢地自認左自己係狗

阿蛇我屌你老母 咁生章都打

如果有人寫condom仔，呀sir會唔會照讀

好想聽班渣滓讀一次

因為網上流傳有人要錫阿sir春袋 以後出街個嘴擘大少少 都係攻擊性武器

Now新聞facebook直播狗招
27:46

李桂華全家生cancer死唔撚去呀

佢地讀埋出黎 認自己係狗

狗狗

位手足叫人唔好咁做都俾人拉？俾邊個拉呀？香港又沒動物警察幫啲犬犬

網上講咩就信？

你係人咩

Hi呀蛇

我屌你老要呀呀

阿sir你好
（黑警仆街死）

sir乜撚野

狗 你好

係電視見到都嚇一嚇

Lm
光復香港
時代革命

根本戇鳩 拎流言做證據

阿SIR呃OT
老婆搵3P

巴打叫人唔好咁做.

食魚彈都會叫你小心D支簽唔好篤到自己/篤到人。

btw, 冇evidence 就唔好擺出來啦，咁同D藍Cpage有咩分別...

香港警賊 終極垃圾
話你地呀mon post狗 毅進仔

咁係咪應該要順應要求開個雞蛋post呢

反擊 自製矛盾 白色恐怖 信相網絡留言未fc

大家用驚狗
邊個唔用就係鬼
又化解咗

你好狗仔

Sir你老母咩

真係痴撚線
乜都上崗上線就係想連登仔小心啲講嘢，白色恐怖達成

佢以為人或狗俾佢multiple choice?

阿蛇覺得係就得㗎喇

阿蛇拉人唔使講證據

捉到班狗我會用熱水碌死佢地班狗
禁埋全港水吖 屌你老母

仲有佢換黑衫都解釋得好牽強

嗰位巴打明顯係警察黎啦

屌 p仔上電視，老屎忽都未上過

哥布林

證明連登真係第一愛國基地
幾咁努力叫人唔好做壞事

阿sir今晚又唔返黎食飯呀？ 你條女叫我上去食呀

啱呀，跟本無講點整明唔係咪d 狗自己係網上討論區狗up，瀨攞網民度，況且警犬係唔係無可以引用d 未經證實嘅消息，佢地係有規則，唔可以發放誤導市民嘅資詢

邊個巴打上電視呀 得到認證
阿sir 我都想上電視呀

Sir 你老母
死毅進仔繼續着住副甲忍尿啦

黑警自認係狗

支持警察

樓上好波, 咁都畀你搵到

啊蛇你咪cap自己人啦
我比cap我吧啦

我會屌你家姐細妹老婆老母個女

POPO你地好，我係頹廢ching年

話射popo好d....唔同佢連屎都要應

同埋佢有句剛剛睇到新聞
其實好少人會講剛剛

push

mon po puppy hello~

呢啲 cap 圖根本上庭係做唔到證據 , 擺明係做 show

重點係市民有嘅情報仲多過狗，狗都要過黎套料
你話班狗幾無能

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳

你老婆俾狗屌

打狗

仲要用 // ， 邊有人咁講㗎⋯⋯⋯⋯

連登仔講野都信 個個都話自己幾十萬一個月 渣林寶
仲話屋企有幾部高達

黑警死全家 屌你老母 讀出黎啦

連登成日講支持一國一制你又唔po 出黎？

// 呢d好明顯好似fb page d人 quote d句子咁

下次班狗再引述討論區言論，請記者問班狗如何證明有關言論並非班狗自己留言

[形象工程] 我們不是暴徒

做乜自認係

日cap夜cap
啲狗返工淨係上連登？

喂 屌你老母死黑警 你老婆好撚正啊

等犬隻係電視讀呢嗰出嚟

阿sir返工上連登唔使你教

我係狗
射死我啦唔該

電話揼人或狗都好慘慘㗎，揼爆咗佢哋就唔好啦

同意

可能佢真係講警犬

唔會，因為以為自己唔係狗

(LIHKG, 2019).

警犬

呀sir自認係狗

Mum I am on tv

明明叫人唔好做，你cut走下面果句都話合理d

狗

hi on9仔 幾時吞槍

Sir你老母 佢地係叫畜牲 過街老鼠 黑警

我啊嗚

剛剛睇到了新聞 仲要quote咗段 咪撚玩啦 有幾多個真係咁留言 明顯自己打去上

驚驚

喂啊狗狗好得意㗎
話黑警/警畜算啦

Hi 係我 佢擺明係search keyword 去搵我個post出嚟

利申：唔係狗。我發毒誓我係警察或相關職業嘅話我全家患癌慘死

我地連登愛國愛黨
肯定係有香討bk 嘅暴徒混入

嗚我

阿Sir我係清蒸比卡超

唔好呀

討論區啲嘢都可以拎上記者會度講
拎埋上法庭做證據呀
睇下俾唔俾個官屌你

多咗嗰隻字好危險架
萬一手足唔記得戴頭盔就好易出事
容乜易比人告辱犬罪